next step 應該係香港大公司要成立「黨組織」

宜家大陸大公司都要有黨組織
公司入面黨大過老闆

係國安法下叫香港公司做都得
直接繞過左香港政府同立法會
藉口都係防止公司叛國，損害國家利益之類

例如匯豐之前篤左華為
呢啲大陸應該好想阻止
咁你話香港公司仲係咪被投資者可信
長線黎講，尋日股市大跌你又覺得跌多定跌少